俄羅斯與克里米亞船廠簽約 建造兩艘新型兩棲攻擊艦

俄羅斯國防部傳出與克里米亞扎利夫造船廠（Zaliv）簽約，打造2艘有「直升機航空母艦」之稱的兩棲攻擊艦（俄稱通用登陸艦，UDC），總金額約為1000億盧布（約新台幣418億元），這也是20多年來，俄國造船廠首次建造此類大型軍艦。

克里米亞嘅重要性

德國奶共肥婆

要不是德國婆課水買天然氣

克里米亞起兩棲艦有咩用

德國妹再次集體被姦

德國比錢

克里米亞係時候報仇

打土耳其。

塘水滾塘魚

直升機航空母艦即係咩shield果隻

日本個種

日本 出雲號 同 加賀

2011年，俄羅斯打算以每艘16億美元的價格，從法國引進兩艘西北風級兩棲攻擊艦。該艦可搭載16架直升機、4艘氣墊登陸艇、13輛坦克和450名步兵進行立體登陸作戰，但在2014年克裡米亞危機爆發后，由於美國的施壓，法國將這兩艘艦船轉賣給埃及。

自己整

Crimea比俄羅斯吞佔左咁耐歐美都冇行動既

根支共D自古以來根本冇分別

英文link果篇文話係照抄自煮研發

而家先知克里米亞真係有用

唔係在黑海用。

前蘇聯大型船台在烏克蘭
分裂之後俄國無咗起大船能力
唔計潛艇，近20年都係係2000噸以下船仔
依家佢係試圖重建/更新海軍大船

未來可能部署在波羅的海/太平洋

連住黑海點會冇用

整兩架軍艦先百幾港紙
屌你老母 起條爛鐵要千幾

香港個庫存成萬憶 所以話整支軍隊出嚟容乜易

艦載機係直升機既意思，當然可以好似日本既魔改直升機護衛艦上到f35b

佢要出海口，克里米亞既地點位置已經贏曬

塞凡堡既黑海艦隊

德國gogogo

係要有垂直升降戰機
俄佬無現役VTOL機技術
得隻n年前既實驗機Yak-141

現代版蘇台德區
人從來冇汲取教訓

但佢係黑海有咩用
出入都要經土耳其

德國畀錢

所以先話可以魔改，俄佬吾會搞呢d野，佢自己都有航空母艦

呢個的確係俄版蘇台德
但俄狗當年行呢步我覺得係止蝕操作嚟

主要用嚟運坦克上岸
土耳其用陸基戰機都cover到

吞左佢係黑海到又更大既話語權，而且克里米亞係天然港口，而俄羅斯最缺既就係良港，加上克里米亞附近既係土耳其、保加利亞、羅馬尼亞呢三個北約成員國，俄佬可可以用克里米亞做軍港部署軍隊同黑海艦隊，平衡返先前比北約包圍既困境

普京野心係想吞埋烏克蘭，宜家永續左普京，10年內烏克蘭恐怕都要擔心受怕

威嚇烏克蘭

crimea當地有7成人口係俄藉, 喜迎回歸俄國添

因為嗰道唔係香港,對西方嚟講冇利益.同埋呢啲前蘇聯遺留落嚟嘅問題對外人嚟講呢啲係佢哋家事.

兩棲攻擊艦可以有唔同用途，例如日本就魔改成輕型航空母艦。但正常用途係用黎起降各種直昇機，係後方提供支援，而且多數會有裝載登陸艇、同兩棲車，用黎登陸戰用

呢個你諗太多
正常做法都係玩返獨聯體
現代要吞一個主權國家係捉蟲行為嚟

美國減駐軍再同俄佬夾埋夾歐盟？

佢吾會想吞左烏克蘭，但係想佢維持本身既定位，唔好加入歐盟同北約，用黎作為俄羅斯同歐盟之間既緩衝區，其本上同蒙古既定位一樣

之前班Crimean Tatars 比史太林送去西伯利亞係咪唔使計？

姐係如果香港送哂我地去集中營，然後搵班新香港人落尼殖民，支持度實好高

俄佬從來冇停過d小動作

班歐盟佬奶共奶咁開心 賺埋都唔夠軍費

一係俄羅斯想展示主權，二其實本身克里米亞造船業就好發達，前蘇聯時就有好多船係由克里米亞到整，所以其實唔需要大驚小怪

侵侵14年鬧黑人軟弱比俄佬食左克里米亞

而家上左任同俄羅斯行得埋左

蘇聯後期同解體後又比佢地返黎，係crimea到都有一定數量

克里米亞原本係俄羅斯
不過割咗俾烏克蘭

可惜流放完返到去既實會係少數

係，但起碼比佢地返去，支那就唔會咁好心

赫魯雪夫割克里米亞俾烏克蘭呢件事都係on9，本身諗住左手交右手，點知幾十年後蘇聯居然解體

巴打好熟蘇俄史

唔緊要啦，而家武力收返，歐美原來唔會有大動作制裁的

威嚇土耳其
警告以色列

係清洗前俄裔都係多數

咁你不㫁殖民實會多架

我地都已經由99%香港人變到得返唔夠8成啦，淨計每日150人

20年就可以移到200萬人口

到47年香港人應該就成為少數派，到時就民意逆轉可以重歸祖國懷抱

關以色列鬼事

其實個經濟制裁都重傷左俄國

侵: 德國駐軍減半
肥婆：

德國其實已經放棄左軍隊

被老美當蚊咁拍

而家侵侵同普京咁fd

佢同共和黨已經幫手lift緊sanctions啦

冇事既

同油王玩嘢仲傷過畀西方制裁啦

佢意思應該係講俄羅斯人係克里米亞已經落地生根咗好耐，至少有幾百年

俄羅斯18世紀已經吞併克里米亞
計返都已經植根起碼200幾年

再者如果認真計嘅話
克里米亞都應該歸還返比希臘啦
其實咁計嘅話好多地方都冇話係屬於邊個，例如以色列同巴勒斯坦咁，咁對於阿拉伯人來講佢真係對上十代都係住喺嗰度

就好似土耳其同希臘咁，土耳其西岸根本就係希臘人嘅地頭，住咗幾十代，但係1920年代土耳其人趕走晒啲希臘人，到而家大家都會理所當然是土耳其西岸為土耳其嘅地頭

除咗民族歷史之外，現實中嗰個國家有冇能力把握住自己嘅土地都好影響實際情況
克里米亞嘅情況來講好明顯已經換晒血

德國有愛與和平就得

將明日大嶼筆錢轉成軍費，香港將成為世界國防預算第三既國家

還好還好

呢次油價戰真係傷敵一千，自損八百

一百億就有航母，我地一百億起咗沙中線（其中兩個站）

以巴呢壇野又要多謝英國人

本身諗住搞死美國油業 點知殺出支肺 搞到油負油價 仲要比美國執平貨

盧布試過跌到100HKD對1000RUB,係依家先正常少少,但都係好波動.

其實英國人都只係順水推舟
猶太人個班錫安主義者唔使你英國講佢都已經落手落腳搞緊軍火諗住光復以色列

仲炸鳩埋英軍添
不過英國人兩面落承諾又真係好仆街

盧布咁平去下俄羅斯旅行幾好
俄羅斯好多景點都被低估，明明又平又靚

其實阿拉伯人又係on9見錢開眼，好大部分既地其實都係猶太人真金白銀買返黎